致有緣人

大家開始做小生意，美國佬一定鬥氣撤走中國既工廠，但唯利主義下佢地唔會搬番美國，打開地圖菲律賓，印尼，越南 都有機會，如果計生產力同技術較接近中國既話，應該最終簡越南。建議你地去越南做生意。

越南ok，但都係共產黨國家。馬拉會唔會好d？

其實我都唔太熟，但地圖黎講呢5個國家都岩投資，同埋共唔共產唔係美國佬考慮，佢地唯利主義太重，講生產力同技術越南近幾年發展得應該係比較好既國家，簡好左國家就諗做咩生意最好揾，第一波應該係做iso驗證既最好揾，第二波就應該到機械機器，但呢方面可能一開波交比台灣先。

記住揾錢角度黎講，唔好簡做農業，因為得香港市場only.